# Configurazione server web

Procedura di installazione server web IIS

Configurazione per url Rewrite

Attivazione certifiati https e forzatura richiesta in https

Inserire eventuali indicazioni relative al mapping di estensioni non supportate nativamente